［和你宵］葵廣附近就有喇

事源有手足話整左啲連儂貼紙

［連儂XX］印埋俾你喇 你唔會咁都唔貼掛

咁我上去睇啦
屌唔夠人呀

推呀

香港獨立 唯一出路

收工上去啦各區和你宵都要人

推

去完無貼紙既

賣日本精品果檔喎 頭先再上去仲有 見無人攞

香港獨立

食完糖水嚟